有冇識FRD子玩左咁多年股都係玩牛熊,炒股成撚日睇即日升趺

身邊識一個FRD炒股,玩左幾年冇撚進步過。連懶人包財報都唔撚睇下剩係玩牛熊一係就qqq/sqqq, 一係就自己GOOGLE一下新聞睇一兩頁新聞斷鳩估。
個市升百幾二百點點就話牛市啦龍市啦,跌百幾二百點就話走鬼啦熊市啦千跌啦。從來冇持有一隻股票超過半年。永遠覺得現價買入就係高追。相對歷史價位低位就係叫做平鳩買。
最緊要係咩啊?係陰D陰D輸足咁多年講佢又唔撚聽

可能贏左無話你知者

冇呢o的傻鳩我點賺錢

埋單輸鳩左30萬同我講唔玩

呢個台大撚把成班傻鳩睇撚住即日升跌,從來唔撚SET目標價

人地贏左幾百個又同你講咩，個個都話自己蝕錢架喇

短有短玩 長有長玩？

玩乜都有人羸有人輸架啦 你個frd傻鳩姐

人地hedge fund 短炒都係至少講緊一季一個月咁,好多傻鳩option pricing都未撚識學人玩即日炒

同意樓主
成日話賺1成2成1倍2倍
原來每注得果幾千
輸埋輸埋都唔夠啦